<resources>
    <string name="app_name">Часы с мотивирующими цитатами</string>
    <string-array name="quotes">
        <item>Твои возможности бесконечны, если ты готов верить в себя.</item>
        <item>Сегодня твой день — сделай его незабвенным!</item>
        <item>Не бойся неудач, они — всего лишь шаги к успеху.</item>
        <item>Твоя уверенность — твоя сила. Верь в себя!</item>
        <item>Будь тем изменением, которое ты хочешь видеть в мире.</item>
        <item>Секрет успеха – начать, когда другие останавливаются.</item>
        <item>Не теряй время на сомнения. Действуй, и успех найдет тебя.</item>
        <item>Ты сильнее, чем думаешь, умнее, чем кажешься, и более талантлив, чем догадываешься.</item>
        <item>В каждом вызове есть возможность для роста и совершенствования.</item>
        <item>Трудности — это лестница к успеху. Поднимайся на них с улыбкой.</item>
        <item>Твои мечты не слишком велики, а твоя сила — неиссякаема.</item>
        <item>Помни, что ты способен на большее, чем представляешь.</item>
        <item>Не жди идеального момента, возьми момент и сделай его идеальным.</item>
        <item>Твои действия формируют твою реальность. Действуй с целью и страстью.</item>
        <item>Будь настойчивым в своих целях, и невозможное станет возможным.</item>
        <item>Сделай сегодняшний день таким, чтобы завтрашний тебе был гордиться.</item>
        <item>Лучший способ предсказать будущее — создать его самому.</item>
        <item>Не сравнивай свой путь с путем других. Твой путь уникален и именно такой, каким он должен быть.</item>
        <item>Завтра — новый шанс стать лучше, чем сегодня.</item>
        <item>Ты контролируешь свою судьбу. Сделай свой выбор и двигайся вперед.</item>
        <item>У тебя есть внутренний огонь. Не позволяй ему погаснуть.</item>
        <item>Сложности — это тренировка для твоей силы воли.</item>
        <item>Будь готов к неудачам, но не переставай стремиться к успеху.</item>
        <item>Сегодняшний труд — завтрашний успех. Не жди, начинай сейчас.</item>
        <item>"Твоя решимость — твой ключ к успеху. Не сдавайся!"</item>
        <item>"Следуй за своими мечтами, они знают путь к твоему сердцу."</item>
        <item>"Ты — автор своей собственной судьбы. Пиши яркие страницы!"</item>
        <item>"Сильные моменты требуют сильных людей. Ты один из них."</item>
        <item>"Не бойся ошибок, они — часть твоего пути к мудрости."</item>
        <item>"Возможности везде вокруг тебя. Просто открой глаза и посмотри!"</item>
        <item>"Твое прошлое не определяет твое будущее. Сегодня — новый день!"</item>
        <item>"Успех — это решение делать то, что ты любишь." </item>
        <item>"Будь тем светом, который ты хочешь видеть в мире."</item>
        <item>"Ты не только проходишь через жизнь, ты её творишь."</item>
        <item>"Завтрашний успех начинается сегодня. Начни действовать!"</item>
        <item>"Твоя энергия следует за твоим вниманием. Фокусируйся на положительном!"</item>
        <item>"Ты можешь преодолеть любые трудности. Ты сильнее, чем думаешь!"</item>
        <item>"Лучшие идеи рождаются в моменты, когда ты сомневаешься."</item>
        <item>"Будь благодарен за то, что у тебя есть, прежде чем попросить большего."</item>
        <item>"Ты не сталкиваешься с трудностями. Ты формируешь свою судьбу."</item>
        <item>"Успех — это не конечная точка, а захватывающее путешествие."</item>
        <item>"Твоя уникальность — твоя сила. Делай, что ты любишь!"</item>
        <item>"Твой внутренний мир формирует внешний. Будь позитивен!"</item>
        <item>"Ты несешь в себе потенциал для перемен. Развивайся каждый день!"</item>
        <item>"Счастье — это нечто, что ты создаешь, а не что-то, что ты ищешь."</item>
        <item>"Будь терпеливым. Великие вещи требуют времени."</item>
        <item>"Ты не ограничен своим прошлым. Ты свободен создавать будущее."</item>
        <item>"Скажи себе: 'Я смогу!' и ты уже на полпути к успеху."</item>
        <item>"Твоя жизнь — это твое искусство. Рисуй её красочно и ярко!"</item>
        <item>"Сконцентрируйся на том, что ты контролируешь, и двигайся вперед."</item>
        <item>"Ты несешь в себе мощь изменений. Сделай каждый момент смысловым!"</item>
        <item>"Твои мечты — твой компас, указывающий на путь к успеху."</item>
        <item>"Не бойся рисковать, бойся упускать возможности."</item>
        <item>"Сегодняшние усилия — инвестиции в завтрашний успех."</item>
        <item>"Твоя улыбка — ключ к счастью. Дари её миру!"</item>
        <item>"Ты можешь достичь большего, чем ты представляешь. Поверь в себя!"</item>
        <item>"Успех начинается с первого шага. Двигайся вперед с уверенностью!"</item>
        <item>"Твоя жизнь — твоя история. Делай каждую главу увлекательной!"</item>
        <item>"Будь гибким, как бамбук, и преодолевай любые бури жизни."</item>
        <item>"Ты не ограничен своим прошлым, отпусти и двигайся вперед."</item>
        <item>"Будь благодарен за уроки, которые тебе дает жизнь. Они ценны."</item>
        <item>"Самая большая опасность — это упускание возможности стать лучше."</item>
        <item>"Ты можешь создать свою реальность. Верь в силу своего воображения!"</item>
        <item>"Твоя сила — в том, чтобы не бояться начать заново."</item>
        <item>"За каждым небольшим успехом стоит множество усилий и настойчивости."</item>
        <item>"Ты — художник своей жизни. Рисуй картины с любовью и страстью!"</item>
        <item>"Будь прошлым, настоящим и будущим героем своей истории."</item>
        <item>"Твои цели — это карта, указывающая путь к твоей мечте."</item>
        <item>"Споткнись семь раз, встань восемь. Ты не проиграешь, если не сдашься."</item>
        <item>"Ты уникален, и мир ждет именно того, что ты можешь предложить."</item>
        <item>"Скажи себе 'я могу', и ты уже сделал половину пути к успеху."</item>
        <item>"Твои мечты несут в себе силу изменений. Слушай их голос."</item>
        <item>"Невозможное — это всего лишь неопробанная территория возможного."</item>
        <item>"Секрет успеха — это постоянное стремление к самосовершенствованию."</item>
        <item>"Будь вдохновением для себя и других. Мир нуждается в твоей уникальности."</item>


    </string-array>
</resources>